「真心求問」成立獨立調查有咩成員先信得過？

發夢終於有獨立調查委員會，但有咩人有資格做chairman 同委員

大粒既個個都奸人堅咁既樣

提名下 發下夢都好丫？

連登正負評做栽決

法官大人

胡國興

彭定康

邊個先
佢比個鄭若驊你
我第一個出黎

可唔可以叫鄺神代表？

鄭若驊唔撚係法官

馬道立

[反送中]【Hongkongers! Assemble! 】

光復香港
沒有暴民，只有暴政

兄弟爬山 各自努力
不割蓆 不篤灰 不分化 不捉鬼

七大訴求
- 全面落實雙真普選
- 永久完全撤回逃犯條
- 釋放所有反送中被捕抗爭示威者
- 成立獨立調查委員會
- 撤回暴動定性
- 永不實行社會信用評分系統
- 收回多功能智慧監控燈柱

‘It's not about how much we lost, it's about how much we have left.’ (Avengers: Endgame)

721! HONGKONGERS! ASSEMBLE!

合理

委員呢？

楊鐵梁、李國能、馬道立、黃仁龍

我都諗起 楊鐵樑，
但佢 90 歲了

陳方安生 , 曾任權 ，曾俊華

由大眾投票選出

郭榮鏗

我都有諗過
其實佢求其應承住呢個
再將入面細節同規矩變成有利自己

都應該冇咁多人不滿

可惜佢真係完全唔鳩理

當政府唔再信得過
不如我地行出第一步

講真 柒婆就算跪低 佢指派邊個我都唔撚信

agree

李國能

其實除左法官 連登 學生 教師 醫護 社工 都應該有代表？

所有連儂牆集中宣傳721得唔得?